[有片]台灣女學生遭輾斃 家屬不滿監視器被被公布

女學生跌下公車遭輾斃 家屬不滿監視器被公布
2017-03-24 11:02

〔即時新聞／綜合報導〕住在新北市瑞芳區大寮街的蘇姓國中女生，昨搭基隆客運時因後 車門打開，使她跌落遭輾斃，當時車上的監視器也拍到畫面，但家屬不滿車內錄影帶曝光 ，造成外界看圖說故事，把過錯推在另名女學生身上，他們認為要還女學生公道。 有媒體報導，事發當時蘇女與同學打鬧，蘇女的同學疑似在當時推了她一把，側門在碰撞 後被順勢打開，蘇女跌落後，當場就被公車輾斃。

《聯合報》報導，家屬不滿外界稱蘇女與同學在車上嬉戲打鬧才釀禍的說法，強調是車速 過快，遇上大轉彎，離心力把人拋出去。家屬指出，車門打開，差一點連妹妹也掉下去， 兩個姐妹如果同時走了，叫家人怎麼辦？ 不過看過公車內監視器的瑞芳分局交通分隊長陳等揚昨晚指出，當時公車上有3名女同學 打鬧推擠，其中一名女同學把蘇女推到車門旁邊，蘇手抓在握把上，接著門打開，蘇女就 掉落車外。